# Changelog

Все значимые именения этого проекта будут описаны здесь.

## [Todo]

* Определение версии для svn - svn_version.
* Иерархический путь для генерируемых файлов компонентов - GENERATED_FILES_PWD.

## [Unreleased]

### Added

* Автоматическое добавление макроопределения NDEBUG - ndebug.
* Автоматический учет версии компонентов - auto_version.
* Определение даты и времени сборки - build_moment.
* Исправление неверного отображения сообщений в консоли QtCreator - qtcreator_cp1251 (http://blog.mgsxx.com/?p=2979).

### Changed

### Removed
